真真係唔係KPOP史上第一犬系女生

成日見到佢都會有幻覺
有狗耳同狗尾

好想xx

我妹妹

層主性癮狗

好想領養

全部死色狗請死

樓主試過邊狗既狗仔式

你都有

哈士奇？

真

我X過晒娛樂台女生

呢類女生通常要好能alpha先征服到佢

落寞小狗🐶🥲

咁你有啲難度

色狗中炎死落地獄..🙏🏻

樓主一日開幾個post J女會唔會英年早逝